台灣首間Apple Store開幕 吸引上千人排隊

台灣首間Apple Store今天早上11點在台北101百貨一樓開幕，現揚排隊人潮估有千人，一路排到大馬路上，果粉頂著大太陽，等著擠進台灣首間Apple Store。

Apple Store台灣直營店的頭香被美國來的Steve搶走，排了4天，而台灣客頭香是MacUknow網站站長蘋果梗他說：「蘋果對他來說是一種信仰，身邊有一群超資深果粉圈前輩，大家等了十幾年，今天約好一起圓夢，進去後第一件事是想要不疾不徐坐在小椅子上，和昨晚一起排隊的老朋友們閒聊。」可以感受到對於蘋果強烈的信仰。（周淑萍／綜合報導）

咁大個台灣先得一間

咪係
我地香港人個個都有錢有車有樓
蘋果先開咁多間係香港

台灣人平均月薪
要幾多個月先夠買一部

好似話多數跟plan出?

又無新嘢賣，排嚟把撚

台仔平均25000左右
2個月到應該夠買

不過有題都唔係太識計
香港人平均月薪
要幾多個月先夠買1千尺私樓連車位架

50步笑百步

依家都2010年？

行撚開啦台狗
班台仔一皮港紙都無你估佢地買到台北啲樓咩

拎個落後地方黎串香港人房細
你拎非洲講好唔好？

香港人全部都諗住買半山架咩原來

我就住緊過千呎啦
你呢

人地都過千
九龍公園